<resources>
    <string name="app_name">ApkaGosi</string>
    <string name="start_button">Rozpocznij przygodę</string>
    <string name="next_button">Dalej</string>
    <string name="previous_button">Cofnij</string>
    <string name="search">Wyszukaj</string>
    <string name="connection_error_message">Nie można nawiązać połączenia ze stroną</string>
    <string name="connection_waiting_message">Trwa połączenie z internetem</string>

    <string name="menu_story">Historia</string>
    <string name="menu_lesson">Lekcja</string>
    <string name="menu_main">Samuraj</string>
    <string name="menu_text">Informacja</string>
    <string name="menu_translate">Translator</string>
    <string name="menu_extra">Dodatki</string>


    <string name="kpt1">Podobnie jak i wiele innych postaci z książek Milne’a, Kubuś Puchatek został nazwany imieniem jednej z zabawek Christophera Robina Milne’a (1920-1996), syna pisarza.</string>
    <string name="kpt2">Z kolei pluszowa zabawka Christophera została nazwana tak od imienia niedźwiedzicy Winnipeg będącej żywą maskotką kanadyjskiego wojska z Korpusu Weterynaryjnego Kanady.</string>
    <string name="kpt3">Została kupiona za 27 dolarów przez porucznika Iana Gary’ego w miasteczku White River w Ontario, gdzie dziś znajduje się pomnik misia.</string>
    <string name="kpt4">W październiku 1914 r. została przewieziona do Wielkiej Brytanii.</string>
    <string name="kpt5">Postanowiono pozostawić ją w londyńskim ogrodzie zoologicznym.</string>
    <string name="kp_start_button">Kubuś Puchatek</string>


    <string name="l1ln1">Lekcja pierwsza</string>
    <string name="l1ln2">Lekcja pierwsza</string>
    <string name="l1ln3">Lekcja pierwsza</string>
    <string name="l1ss1">A</string>
    <string name="l1ss2">B</string>
    <string name="l1ss3">I</string>
    <string name="l1sr1">a</string>
    <string name="l1sr2">b</string>
    <string name="l1sr3">i</string>
    <string name="l1sh1">A zwichnęło nóżki</string>
    <string name="l1sh2">B obiło brzuszki</string>
    <string name="l1sh3">I zgubiło kropeczkę</string>


    <string name="ct1">Każdy kierownik projektu wie, że aby dobrze rozpocząć projekt – trzeba dobrze go opisać i potwierdzić ze sponsorem kierunek i sposób działań. Kierownik Projektu to zwykle koordynator w danym przedsięwzięciu, który organizuje prace projektowe. Czasami prace wykonuje samodzielnie, ale najczęściej z zespołem. W zależności od specyfiki i poziomu skomplikowania zadania – tworzy także różnego rodzaju dokumentacje projektowe opisujące działania i pomagające monitorować prace w trakcie realizacji. \n\nWyobraź sobie, że jesteś kierownikiem projektu. Sponsor Projektu (osoba, której zależy na osiągnięciu celów projektu i najczęściej mająca budżet na jego realizację) powołuje Cię do tej roli i mówi w kilku zdaniach na wysokim poziomie abstrakcji co i na kiedy masz zrobić, aby był szczęśliwy. Czyli co masz zrobić, aby jego przełożony był szczęśliwy – jak nieraz się śmiejemy z kolegami. Zwykle język, w którym komunikuje się z nami sponsor jest zrozumiały najlepiej dla niego samego. Jeśli zbytnio zaufasz swojej umiejętności czytania innym w myślach – możesz w tej chwili wpaść jak śliwka w kompot. Ostrzegam Cię – czytanie w myślach sponsora nigdy się nie opłaca. Wszyscy mamy inne obrazy świata w głowie, porozumiewamy się na różnych poziomach zrozumienia zjawisk. Potwierdź więc minimum dwa razy czy dobrze się rozumiecie, a następnie zapisz to i poproś sponsora o podpis pod tą deklaracją.</string>

    <string name="trans_hint">Wpisz szukane słowo (EN)</string>
    <string name="trans_no_replay">Nie znaleziono tłumaczenia</string>
    <string name="trans_word">Tłumaczenie</string>
    <string name="trans_reading">Czytanie</string>
    <string name="trans_no_connection">Nie można nawiązać połączenia</string>
    
    
    <string name="extra_blog_button">Historia pewnej samurajko</string>
    <string name="extra_map_japan">Kraj Wschodzącego Słońca</string>

</resources>
